議事論事今集好高質，完全表達到咩係冇大台！

大家快啲去睇，仲要畀埋屋企人睇，等佢地明我地班年輕人做梗乜，抗爭緊啲乜！

好睇